第一次毒遊瑞士法國德國10日 一問

嚟緊5月尾出發，想問吓各位去過嘅巴絲我咁樣plan啲時間會唔會太密?
因為怕第5日行程太密，住個到就唔知住返Zermatt定係Bern而且去到Day7-Day9又好似有好多時間剩咁

Day1
HK->Zurich(朝早6點到)->Interlaken->Harder Kulm->Grindelwald (住）

Day2
Grindelwald->First->Bachalpsee->Grindelwald (住）

Day3
少女峰->Grindelwald (住）

Day4
Grindelwald->Interlaken Ost (寄行李)->Blausee->Interlaken Ost->Zermatt(住)

Day5
Zermatt->Sunnegga Paradise->Stellisee->Gornergrat觀景台->行Rotenboden至Riffelberg->Riffelsee->Bern(住)

Day6
Bern->Basel (住)

Day7
Basel->法國Colmar->Riquewihr->Colmar(住)

Day8
Colmar->Strasbourg->德國Frankfurt->羅騰堡(住)

Day9
羅騰堡->紐倫堡(住)

Day10
紐倫堡->HK

day 6 好似無乜嘢做咁
比我 day 5 會住 zermatt

前兩日唔好天睇唔到馬特洪峰，都有一日走盞

個人認為紐倫堡好悶

btw 旅遊台有絲打遊記都係講緊 德法瑞咁玩，可以去睇睇

我都追緊個post 就係睇到佢啲地方咁靚先想去呢啲地方
聽你講完好似住多日zermatt好啲

但係我買左機票喺紐倫堡返香港 唔知附近仲有啲咩行